唔係喉嚨有事，而係條腰頂唔順

所以先要取消炸